[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(275)

LM

testing

啲message 庳ai 河閪咗？

新人lm

快啲露

Give me a call babe babe

calling

名媛

新人

試吓腹肌？

想睇男神私交照

Bug 到1006...

275個po la

妓姐

打唔打機

好大嘅delay .... 有冇 backup

出走緊

想要老公保護我維園

I have

去唱k?

全場都係你老公

沖涼唔記得拎底褲

真空啦

醒起我屋企冇人

人地架個老公

Have place?

有～～～

可摸耳上嚟。。

你㗎 冇分

Can go ?玩狗狗

can host?

組隊

lm

u can

完左會晤會有人比人執左

執你

有單數喎。。邊個冇人汁

有個執兩件

彌敦道

係咪私樓腹肌仔

e生囝

佢去咗邊

咁out 㗎你
今次係c 生囝

Only one way out
Only one way out!

中咗

nathan

你2個

媽媽咁耐都唔上水

撩男人搞嘢

淫零

妓

好假

收皮啦

邊種屌死

我好樣衰

literally

蕉飯腳

咁我都真係樣衰 所以應該無事

咁我蕉粥手

最愛假如bb><

點解要同我掙食

結婚未？ 我出二千

我係半島擺

呢個高汁

我可以做神父

想食，但屋企煮緊飯
雖然應該5半就食，極早

一般啦

佢幾時毒過？

你幾點邊區食

未知 最快一個鍾後掛

又真
真毒只有我跟你

係咪漏左我

ching 唔值得㗎
依啲男人

咁無喇

我哋大家都係

喔 咁狗公我叫起先嘅
btw pound to be 妓

頂住先啦
擺得出來的都唔係真狗公

Hi Ari

台灣消防好撚高汁。。。。。

喂

哈佬

我？

出嚟啦
夜晚就是我的世界

屌你

請些牙

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好似係鬼佬嗰啲西

感謝大大無私分享

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

點解個po又delay

自

衝乜鳩

毒撚坐埋一邊無人理

你好Handsome

巴打你好

真毒又柒

你又知我唔毒

你好
我想改過個user name
求意見

個 po 乜都睇唔到了，覆唔到大家了

叫靚仔

樣柒自然毒

橙橙

右眼完全失明⋯
室內放催淚彈

上水留個名

腳仔你喺邊呀

和理非的你，是要你們幫手的時間：

2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

舉左一次了

咁咪同你撞名

點解香港會咁

I am ready

你問下政府

試左幾次都

有些東西故障了。我們正在努力儘快修復它。

唉，最慘係唔知做到乜

report得太密?
我無問題wor

真係好撚嬲 忍唔住喊咗

鬼鬼哥哥

細龍生

痴撚線

屌你老母 狗到要扮示威者捉人
我希望佢哋快撚啲死全家 18層地獄都唔夠

耶穌老竇(細龍生)

臭閪嚟㗎嘛 仇民情緒呀嘛
覺得自己係為人民服務 委屈呀嘛

老豆仲係咁講當年有事頭婆嘅日子係幾咁風光
我：

Why

咁咪同珍妮一齊做老竇老母

太古同葵芳都好恐怖

屌太古都搞

睇live睇到好心噏

你係⋯⋯？

心很累

我都係

+1

想落街搵人抱抱

Free Hug

今晚點瞓

我都覺 已經睇到喊

想抱

唔駛瞓，太嬲

抱抱

難道就這樣回不到我們最快樂時候

我覺得鬼會眼光光到更光
離哂譜

仲以為得我一個...

個男仔牙都甩埋⋯⋯⋯

我一路睇一路係咁唉唉唉⋯⋯
欲哭無淚

訓唔著

人命嚟㗎大佬 佢地知唔知自己做乜柒鳩嘢呀 𢦀撚柒鳩鳩

真心好撚嬲好撚灰

想打撚死班黑警！

生閹

未簽既簽呀
要求美國政府正式承認香港警務處是恐怖組織

我好攰

荃灣又有人打人⋯⋯⋯⋯

diu 無人一齊還拖!

仆街嗌哂救命都冇人理 屌

點解我好似見過呢段野

今次場運動真係冇讓步嘅餘地...
如果唔繼續落去嘅話 香港人會成世抬唔起頭做人

奈何香港沒有第二個徐步高

睇咗個男仔畀人㩒喺地下嗰條片 好嬲
到底大家幾時明白和理非對極權政府係冇用㗎
當年甘地對嗰個政府係英國政府 用和理非梗係有效

但係依家我哋面對緊嘅係同納粹德國同級嘅中共政府同埋佢手下嘅香港政府
仲玩和理非 堅持要舉手投足影相好睇= 自掘墳墓

唉⋯⋯我睇嗰條片嗰時只係心諗好想當時可以喺現場可以救到佢

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

唔明囉 明明以前有人畀人捉咗 好似612咁樣 會有人去救番義士返嚟

依家一個二個掛住著草

應該要打狗

呢度話佢係救先被捕
好英勇

爆門牙義士原來係救人先比人拉

要試下瞓唔䀡得着了

真係瞓唔到

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

早
好唔開心

我自己毒自去

唔敢射波

老母：留得青山在

你唔可以射

有冇人訓得好差

唔可以灰心

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

課左少少

係office見到大家今日都冇乜心機

點解我個到冇咁大隻嘅醫護人員

點解冇咗我啲留言

唉

巴士爆晒

毒緊

一齊

如果目標一致
下次一起去吧！

大和解

要呀

有冇人啊

小心 機場有警察

機巴嘅朋友加油

個post咩事

香港人真的憤怒了...我之前返年幾地勤從未見過

香港人加油！

Shit...忘記打格條女

係........

咁都會被起底架咩..?

唔好嚇我 我真係唔識

下......
Am..其實我吹架渣
唔係我黎
我上網搵到張相姐 哈哈...

明白

ching真勇武

你朋友呀嘛

機場...

保護小西

我以後唔會再cap別人既圖了...
梳....

......小心 好鬼
有裝甲車有旗手 入咗去既話小心啲

Thank you
Just a misunderstanding....
We shd focus on the politics at this moment

萬分感激

取消航班添攬抄喇仆街

個腦好亂...唔知班狗會點部署...救命呀

現場好多人上唔到網，唔該你地上到網既同大家講下即將會發生乜事
叫佢地心理準備好先呀

仆你個嗅街！！！
剛剛警犬記招話 尋晚女義士失明未必關佢地事

冇良知架！？！？

屌佢老母⋯⋯⋯係人唔撚係呀⋯⋯⋯⋯

太過份.....
其實你係...？

大鳩樂

記者開始失控了

大9樂？！

我不相信
佢唔會！

下？？？？

已經有朋友買左慶祝用品 一有差佬死就即刻上街慶祝

有樣啵

乖呀 上面 唔好quote 保護小西 保護巴打

我哋幾時先可以還拖？
忍左班左膠好耐

走
行路啦

機場熄燈

死全家

......

東薈城有車

直頭要切

車2走

每日對住啲藍絲客仲要笑笑口咁樣

死做爛做似隻雞 俾人鬧仲要開口笑

雞

散水黨何嘗唔係三毛

冇嘢可以做到大家今晚要小心出咗東涌都唔知會點

今日好多散水狗玩愚論戰...
又話無機場快線 又話冇網路 點知全部都係fake news

193

已經唔信連登上面啲人講嘅嘢

講資料嘅真確性嚟講 東方日報都真過班連登仔

go tw

Go tw!

不嬲現場同網路係兩個世界
但網上嘅人總自以為把持資訊
就等於掌握大局

你係綠茶咩

寧願移民沙地阿拉伯

嗰度一定好過香港 起碼人哋會擺明車馬鎮壓你 唔會好似香港咁樣扮有自由

928

香港最大嘅問題就係睇到扮有希望 扮有自由

明明冇又喺度話自己有

沙地阿拉伯唔同嗰度擺明係一個垃圾國家 你唔會對嗰度有任何期望

無期望當然冇失望喇

表面上
但暗地裹又咪係玩得好癲

假設你2020 畢業 咁你計返兩年( 要連續兩年都有做嘢有交稅) 攞埋稅單咁就可以符合hf169了

ok 資料可靠 confirmed
利申 做緊呢樣嘢

加油

起碼隔一層

同埋你估要移民澳紐加美嗰啲容易咩

有得揀就話

香港城邦論

頭先同老母老豆喺餐廳食飯
我同老母開始嘈起上嚟
老豆即刻叫我老母收聲 然後叫我返屋企先
如果唔係真係上得facebook

唔好屈我... 陳雲啲書我全部都有睇
連佢同何志平一齊寫嗰本我都有睇
佢去侯王古廟 去宋皇臺我都有份參觀

覺得我老豆真係好撚好波
叫我個藍色老母收皮
又叫我要出去就小心啲 搵信得過嘅人一齊出
有咩就call佢

帶埋我

2016我投汪先生

一定係畀賤袁被辭職

台灣幾抵呀 台灣健保

咩初頭好溫柔 之後起勢咁屌 屌到出哂血求佢都唔停 後面仲話個0仔無用咁就嗌痛

閃撚死你地

餅餅做乜唔要我 餅餅以前唔係咁
sherman正仆街

好撚閃呀屌

咁都重
咁隔離po喜豬啲人點計

哪裡只得我共你

my bad咋wo-.-

唔係不嬲亞洲人主義

明明有d中東人 輪廓勁靚

中東王子

為中東人平反呀要

祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生

你老公睇緊演唱會喎

咪屈 我單身

光頭哥哥夏日游泳課

畀佢電話我 等我屌佢老母

想學游水

？

松鼠

多謝支持

服兵役

媽媽呢

媽媽幾日冇上水

你又改名

改名最開心

五色令人目盲...

岩牙 gchi 改名

連登一個月淨係畀改兩次 真係世界級暴政

但改得太多 又俾人話唔認得

以前我係記會員編號的

跟住係記頭像

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

唔係講笑兩日一次真係勁過踢英冠

三日踢一場 已經有人瘋狂抗議
依家近乎日日都有得玩

克克

比多次機會你

魏進仔

23準備24一朝驚醒已在目前